简体字是现代中国史上最伟大的发明

不服来辩

操你媽B

令蝗可以同人類溝通？

没文化，只懂得骂脏话吗？反对的就拿出你的论点和论据。

蝗是指谁呢？

簡化字係垃圾
冇心何來愛
冇門何來開
仲有其他例子
即管挑機

一種破壞漢字含義的文字都叫最偉大？那你倒不如只用拼音不用方塊字。

漢字是有意思的 咁簡體字如何體現字的意思呢?
給一些例子看看

你鳩噏乜柒呀文盲支那仔

文法都唔識，點同大家辯呀，
唔怪得之毛澤東話叫文盲學啦，
原來只學字，唔識文法

樓主原來文盲
只識坐井觀天

没错，简体字因笔划所限，确实没有像繁体字般「爱」中有「心」那样的效果。但是，把这作为衡量一种字体的价值的唯一标准，难道不是太狭窄了吗？我认为我们也是得考虑一下其他因素的。比方说，简体字的笔划比繁体字少，便能让最多的文盲在最短的时间内掌握读写能力，对我国成立后的农村扫盲行动 ，是起了关键的作用了。

想快不如以後轉埋用漢語拼音, 直頭棄用漢字

點解要快學習 而唔係全面學習
咩都化簡晒無左當中字既意義
學習文字間接學習到文化
文盲如果真係有心學 唔化簡都學到

真係慘, 咁既垃圾已經算係中國最偉大既發明

拼音也不是不能用，可以这样一来，我们便会失去了方块字阅读速度快的好处了。而且中文字那么多，一个拼音多个意思的问题要怎样解决？简体字必然是最好的折衷！

將自己身分證改撚左做簡體先啦
屌你老母 講經

咁你有冇拎論據支持自己論點呀？冇呀嘛 我屌你老母爛臭閪